放 iPhone7 128GB 黑色

機身少花，用咗一年半，齊set連盒，$2500

巴打們有意請留任何contact

預番3hrs俾我backup洗機

100收

63219955

$3000同你收

真？ 留tg

tg:pornhub

樓主小心出來被人追數

pornhub

$500 ok?

放左未？

iPhone 7 一年半？

我認真左？

可能係上年發佈會果部

又撚狗

2500